除夕各位ching同咩人過

Book左個ptgf

waiwai

ptgf都唔受溝

示愛未

有冇ching試過跨年叫雞

Book jor ftgf

一人屌閪！

Waiwai

扮無朋友
約個文員妹妹